喂 邊個又唔見銀包

10點幾係電影資料館後面個位巴打

你個黑色銀包 內有中銀卡 匯豐卡 恆生卡 身份証同埋有道符 我已經幫你交左去筲箕灣報案中心

希望個位哥仔睇到
跌左野真係好心up

係 我都希望佢見到個post 多謝巴打推post

推

你點知佢有玩連登

唔知嫁 佢好後生 我就估佢有啦

好人好事

有冇睇埋入面有幾多現金啊？

佢個個係card holder個類 1蚊都冇

樓豬既然咁好人幫你推一推個post

幫推

真香港人

Pish